自從3x冇左期指之後 大家係邊度睇即市?

IB

牛牛

轉玩美期囉

要幾錢

ig睇住先 唔爭得好多

冇用開ig 係咪要開戶先用到即市

no ar

同真恒指會有差距 但我夠用